平安夜我媽咪哥祝大家d牛熊永遠平平安安！！永遠唔會俾人斬！！

公喜公喜

大dodo聖誕快樂

屌

molamola

牛熊雙殺

merry christmas

IN麵神WE TRUST

我真係恭喜你

又典牙

又被祝福

今年提早收爐算啦

咁撚毒

早兩日仲笑人買牛熊

祝HSI300007500$3

噢撈

mo乜鬼 愈贏愈多！！！

屠殺大戶

夠唔夠呀 唔買唔知時運高wo

即係大波動市, 牛熊兩殺
平安夜大屠殺

殺完牛仔殺熊仔

燈下中共得唔得姐，屌

勿近牛熊